世界冇一個地方可以取代香港既美食同人情味

茶餐廳已經屌打居酒屋，漢堡包
落去食早餐，有伙記同你打招乎吹水，外國係搵唔到
........

東南亞

唔覺香港食野有人情味，食撚完就想你唔好阻個位快手走啦

另外，日本酒酒屋伙計都可以同你吹水㗎喎

香港大把餐廳好好

香港有人情味？

茶餐廳垃圾之最

唔覺有美食同人情味（反送中前）
但再差再垃圾都係我屋企

車仔面已經好食，仲要食咩拉麵沾麵

菠蘿油已經秒

香港茶餐廳好多都係垃圾

香港凍檸茶係世界級

英國pub屌打你

又貴又難食又西面
有啲仲屌鳩你

你d老牌冰室死得7788啦，以前早餐就真係世界第一，而家

我真係未見過外國有餐廳會趕客走
香港就大把

澳牛...

取代唔到
不過好過香港

洗乜澳牛 求其搵間餐廳都有限時
試過食完都吹陣水比侍應直接話出面好多人
叫我地食完就好埋單走 西餐黎仲要

香港麥當勞零舍有人情味！
專請自力更新人士！
25蚊食肥窮撚！

有冇tg 想問你關於日本妹既野

你比tg我